保鮮紙加 + 軟膠喉可唔可以簡單防噴霧？

保鮮紙包頭，再用一條養魚用既小膠喉做呼吸
唔知可唔可以簡單防噴霧？

保鮮紙包完頭仲睇到野？

高透明既膠袋都唔得？

保鮮紙後加一片透明膠片(PET材質)文具鋪有賣可以防止保鮮紙變形太多散射光線